高達模型JJ 上色問題 (主要請教手油)

想問幾個問題

1. 水性定係油性適合手油
2. 有無邊隻牌子嘅油好介紹 (手油)
3. 係唔係一定要噴灰 (手油＋噴罐)

手油方面
google過d教學 不過都唔太睇得明

+1想知
之前屋企噴油比老母屌死

av油 水性 手油幾好

問漏左一樣

d油其實要點開

油個PART洗唔洗噴左灰先

AV油比較好，因為水性，較易控制
噴左灰先上色會比較易，同冇咁易甩

留名學野

我見人教係用 MR HOBBY 隻底漆
佢有分500 1000 1200 其實分別？

手油水性會好D
牌子我用開 AV or citadel
AV 平 性價比高
Citadel 貴 質素好D
一定要噴灰
水性油手油既唔洗開 即用

水性油會唔會好易甩漆？

油完要噴番層保護漆

AV油普通模型鋪都有得買？
平時無乜留意開 加上唔係玩左好耐

油白色有咩要注意

淘寶見到12蚊枝

香港就去 ym買 av油？